13000list 問問大家意見

先唔講淘寶貨係咪差d。
個list10999既配置大家點睇？
性價比如何?
價錢方面新蛋加其他又做唔做到

麻煩大家俾下意見

13000砌個炸彈又幾好喎

120水冷
同樣價錢嘅風冷散熱更加好
Gigabyte 底板
Zotac顯示卡
adata ram
垃圾ssd

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151 $3400 SALES
$3999
主機板
- ASRock Z390M PRO4 M.ATX $1010
顯示卡
- MSI GeForce® RTX 2080 VENTUS 8GB GDDR6 (限時優惠) $5699 SALES
$6999
RAM
- KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz $640
- KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz $640
火牛
- Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 650W Semi Modular PSU $689 SALES
$739
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $599 SALES
$740
機箱
- Fractal Design Define Mini C M.ATX Case - Black $638
散熱
- Noctua NH-U12S $399

服務:
產品: $14033
砌機: $80
總額: $14113

成皮野都要行2666

Thanks

lm

點解平一千蚊個跑分仲高左??

好牛逼

索泰任何1隻20系卡屌住技嘉黎打

萬9個條...
我新蛋砌 自由度高左,係輸蝕要自己黎
自己又ON9左買左500GB,筆$查實夠我買970EVO仲有找
成SET黎講

除左卡廢D
底板用香港1750既MSI貨
水冷->399香港買既塔散
無HDD
RAM->3600
火牛用RMX750W金
機箱用平野

加加埋埋都係1萬1到

諗唔到去淘寶做乜9

巴打有冇成條list參考下

9700K
MSI Z390 EDGE AC
EVGA 1080 FTW
GSKILL RIPJAW 8X2 3600MHZ
RMX750W 2018

要茫實先執到

係平少少嘅
香港買應該貴1000-2000
但係淘得就有風險
自己衡量下搏唔搏得過

一睇以為港幣好抵，原來人民幣

樓主幫特朗普共慘党交關稅保護費？